澄清一下，政府唔係禁止投廢票，只係禁止「煽惑他人」投廢票

呢排成日聽到人講政府禁止選民唔投票、投白票或廢票，搞到個個都唔知點好。而家澄清一下，政府好寬宏大量嘅，並冇禁止大家咁做，只係要立法禁止「煽惑他人不投票、投白票或廢票」，希望大家唔好咁驚

「林鄭表明將修訂《選舉（舞弊及非法行為）條例》，如任何人在選舉期間內藉公開活動煽惑他人不投票、投白票或廢票，即屬干犯非法行為；任何人故意妨礙或阻止另一人在選舉中投票，即干犯舞弊行為。」

咁既然投廢票冇問題 點解唔可以叫人投廢票

真心膠

叫人做合法行為=犯法

藍絲總動員可以將投票率谷到25-30%

涉嫌操控選舉

咁叫人千其 一定 唔好 投白票有冇犯法先

然而龍門任佢搬
只要你投白票或廢票一樣可以當成你支持參與煽惑他人

唔好「煽惑他人」做任何嘢，否則會畀位政權入

基本法夠講明立法會唔通過預算案兩次，特首就下台

即係呢個唔只合法，更係憲制程序
但政府就話35+推動呢個程序係犯國安法，直情拉人
香港一早無道理好講

阿娥知唔知自己講緊乜

從來都係想殺雞儆猴
只罰所謂帶頭嗰個唔罰無名平民
達到噤聲之效

影子議會又或者許智勇帶頭就得

所以個大台只可以擺外國
但問題係外國流亡嘅人點樣可以證明自己有香港人民意授權去show俾外國睇

唔好搞到大家連投票都要自我審查，總之香港一日仲有不記名投票，大家都可以按自己嘅意願投票

民建聯都會支持政府叫人唔好投白票喎

Animal Farm: All animals are equal but some animals are more equal than others.

唔好搞到大家連投票都自我審查，總之香港一日仲有不記名投票，大家都可以按自己嘅意願投票

你哋投撚飽佢，我冇興趣

咁拉票都係操控啦

龍門任佢擺飄移境界中

煽惑一樣唔犯法嘅嘢反而係犯法？

咁無話唔俾拉票喎………記者唔識問問題，應該問林奠：如果判斷唔到投邊個咁點算？選票上有無註明唔可以投白票？

咁我可唔可以話畀人聽自己投咗白票㗎!

政府叫人唔好投廢票呢個行為
已經操控緊選舉

係呢個時代既香港問呢d 野都係一秒比人ignore

補充番：唔好搞到大家連投票都自我審查，總之香港一日仲有不記名投票，大家都可以按自己嘅意願投票或唔投票

叫人投自己無問題

叫人投白票有問題

分唔到你真心膠定佢真心膠
總之大家都知港共logic fail

任佢up 定義闊過西隧

我嘅重點係，希望大家唔好散播錯誤訊息嚇到啲選民自我審查

笑話

叫人投自己都係操控選舉

因為你早上去投左廢票, 有領導角色~!! 拉得~

整場學術辯論叫「香港人應否投廢票」，代表投廢票嗰邊應該全部要坐監

比上屆少30%

有邏輯㗎

叫人投建制就ok

如果係咁，你冇去投票，都領導緊人唔投票，都拉得

我無參選 但呼籲人投我呢？

用筆投票

咪就係， 樓主都唔知做乜9，同埋可以入到閘既都唔會係好野

搵條友改名叫白票 之後參選

如果同選民講，你可以
1. 投票俾自己心水人選（有啱人選）
2. 唔投票（冇興趣參與選舉、冇時間投票）
3. 投白票（有興趣參與選舉、冇啱人選、想反映自己意願）

咁樣屬唔屬於煽動？

當你帶個電筒出街比人懷疑

到今日投廢票

仲有人覺得可以講甩 自己無比人煽動

香港人真係天真過天真嬌

咁難明咩？我冇叫你投畀邊個，我只係強調投廢票、白票或唔投票都唔係犯法，只要唔好「煽惑他人」咁做就得

如果你覺得自己去投廢票會畀人拉，咁你唔投票一樣會畀人拉架

畀人煽動唔係罪，煽惑他人先係罪

幫政府澄清？

點解你啲人咁撚蠢

乜而家仲有真投票唔啱心水可以DQ

如任何人在選舉期間內藉公開活動煽惑他人不投票、投白票或廢票，即屬干犯非法行為

咁而家講埋先喇, 今次廢票 可能係最後一次向外國表達香港民意㗎...
盡做, 投埋今次.

佢原本想禁埋投白票
諗諗下好難捉到人

所以如果張飛記名投票
肯定會禁埋投白票

你明唔明我講乜架

反諷

政府計劃立法禁止使用「指鹿為馬」成語 所有以文字或口頭方式提及此成語 會被視為違反黨安法 認為會煽動巿民仇恨政府

我成日都覺得
唔好咩都冇講到冇後果然後叫人去做
信冇事等到出事左先知會變晒condom
如果佢地清楚知道有咁既可能性而去做成件事會唔同晒

唔好搞到事後大家覺得比人呃左

明明個選舉都wfc，突然呢兩日咁多人講白票，谷投票率？

然後我話你知
煽惑他人個煽惑
個龍門你唔會搵到

我上網話覺得投白票好
都會中招

因為共產黨知無組織 地投廢票係無意思
no ones care 港豬們第二日都係如常返工

所以大家千祈千祈唔好投白票啊

佢係禁止埋煽惑他人唔投票，如果乜都驚，咁你坐喺屋企唔投票，佢都會嚟拉你，咁你可以點做？投畀獻世派？

早排都係話想人打疫苗，唔係想逼人打疫苗

露對波出嚟，煽惑強姦非禮所以拉撚咗條女去。

廢票完全唔會影響選舉結果
操控左啲咩

係冇問題
但佢地唔想你地投白/廢票

咪係民建聯、特首、黨主席都公開叫人支持佢啦
點解佢地唔洗坐監？

直接去票站問如果冇一個岩我投我又要投 咁投咩? 我好奇佢會點答我 。

咁我投白票囉

影響選舉觀感

大家記住

「林鄭表明將修訂《選舉（舞弊及非法行為）條例》，如任何人在選舉期間內藉公開活動煽惑他人不投票、投白票或廢票，即屬干犯非法行為；任何人故意妨礙或阻止另一人在選舉中投票，即干犯舞弊行為。」

其實廢票數唔會公佈
唔會計落投票率
個人覺得咁樣做冇用

當然一切都按選民本身意願去做

正想講

想知如果大大聲宣布「我投咗白票」又犯唔犯法

你既邏輯無問題係政府有問題姐

我唔係返對你搞
不過講清楚可能性比大家知會好好多
有覺悟就去做

搬龍門又唔係第一日既事
佢話係?佢話國安法只影響極少數人喎?
如果乜都冇覺悟，到上門拉人咁點？
你可以點負返呢個責任？

可能比人捉左都只係判2星期
但返出黎覺得比人呃左就少一個
覺得美化到咁呃人上場而唔係有決心上場係好事?

支那人法律思維，第一個犯強姦罪，第二個犯輪姦罰，所以第一個唔可以告輪姦罰，因為強姦可以私了，如果條女連輪姦罪都可以私了，即係認自己淫亂，一定不同意坐硬

澄清番：我冇「搞」任何嘢，只係講清楚柒婆講咗乜嘢

大把海外知名人士會出聲，身在香港既我地到時就識做

廢票白票夠多好似會引起外國關注

個選舉期間任佢定
佢拉起上黎打橫行都得
你仲信佢文字寫既野呀?

有咩好同個暴政澄清？
On99

其實政府改例改得咁肉酸，不如唔好要立法會，直接中央決定

我信？

醒啲好唔好

叫人唔好煽惑投廢票，搞到我好想投廢票，明知香港人同佢鬥緊氣咁佢係咪煽惑緊大眾投廢票，拉得？

驚投票率低 加海外郵遞投票就得

千其唔好投白票投廢票！！！

整張banner 咁樣呼籲

你又點證明自己唔係煽動個個？

自殺唔犯法，但係任何人協助、教唆、慫使或促致他人自殺，或進行企圖自殺，均屬犯法，最高可判監14年。

咪撚再走精面啦
人哋唔知你想點咩柒頭
你係咪以為自己捉字面好撚醒目啊

仲有咁多人乖乖去承認呢個選舉制度果下先好笑

犯左隨地掉垃圾(條屍)

自殺係合法，但叫人自殺都係犯法

煽惑他人呢隻萬能 key 真係鋤任何一個人都夠入，只要向任何一個 social media 有話投廢白票都己經衰得。

投票率係投票人數/選民人數=(廢票數+有效票數)/選民人數
所以會計